覺吾覺投拜登(chine joey)嘅美國人要好似幫襯藍店香港人一樣影大頭?

係人都知現家全世界都在鬥黃
我地一於鬥到美利堅共和國守住自由堡壘

英文了得國際線戰手
足唔該幫我share畀zerohegde Avi Yemini 那些兄弟手足

吾你老母

你嚟到美國咪影囉柒頭

我不識英文